# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-25 15:41+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-25 15:37+0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: ../src/translations.h:31
msgid "Application start."
msgstr "應用程式啟動."

#: ../src/translations.h:33
msgid "Application activated."
msgstr "應用程式已啟用."

#: ../src/translations.h:35
msgid "Initialize panel."
msgstr "初始化面板."

#: ../src/translations.h:37
msgid ""
"Sets the primary Monitor.Settings are primary oder the monitor name e.g DP-3"
msgstr "設定主要監視器。設定為主要或監視器名稱，例如 DP-3"

#: ../src/translations.h:39
msgid "Sets the Panel location: top, right, bottom or left. Default bottom"
msgstr "設定面板位置：頂端、右邊、底端或左邊。預設為底端"

#: ../src/translations.h:41
msgid ""
"The dock alignment settings are start, end, center or fill. Default center."
msgstr "碼頭對齊設定為開始、結束、居中或填滿。預設為居中。"

#: ../src/translations.h:43
msgid "The icon alignment settings are start, end or center. Default center."
msgstr "圖示對齊設定為開始、結束或居中。預設為居中。"

#: ../src/translations.h:45
msgid "parsed values"
msgstr "已解析的值"

#: ../src/translations.h:47
#, c-format
msgid "Free the %s object."
msgstr "釋放 %s 物件。"

#: ../src/translations.h:49
msgid "Display detected monitors"
msgstr "顯示偵測到的監視器"

#: ../src/translations.h:51
msgid "Default monitor"
msgstr "預設監視器"

#: ../src/translations.h:53
msgid "monitor"
msgstr "監視器"

#: ../src/translations.h:55
msgid "Geometry"
msgstr "幾何"

#: ../src/translations.h:57
msgid "Workarea"
msgstr "工作區域"

#: ../src/translations.h:59
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: ../src/translations.h:61
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../src/translations.h:63
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: ../src/translations.h:65
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: ../src/translations.h:67
msgid "Close all"
msgstr "全部關閉"

#: ../src/translations.h:69
msgid "Maximize"
msgstr "全部最大化"

#: ../src/translations.h:71
msgid "Minimize"
msgstr "全部最小化"

#: ../src/translations.h:73
msgid "Close all windows"
msgstr "關閉所有視窗"

#: ../src/translations.h:75
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../src/translations.h:77
msgid "Attach"
msgstr "附加"

#: ../src/translations.h:79
msgid "Minimize all windows"
msgstr "全部最小化"

#: ../src/translations.h:81
msgid "Maximinize all windows"
msgstr "全部最大化"
